新婚但對老公冇感覺

一齊左三年，身邊朋友一直都好羨慕，覺得我老公好就我好錫我
但其實，覺得自己係在乎面子工程
鍾意將好果面同人分享
事實上，我老公都真係好願意為我付出，基本上我要嘅，佢都會盡量滿足我，我幾夜翻屋企，佢都會揸車出嚟接我
但係，佢個人比較負面，佢的確通常最後會去跟從我想要嘅結果，成個過程佢會有好多怨言，
佢思想比較負面，所以同佢一齊嘅時候，睇到嘅世界好似都比較黑暗，佢成日睇到好多雞毛蒜皮嘅事睇到好大好執着，
但係我份人就比較樂觀隨性，我鍾意睇到啲嘢盡量正面啲搞笑啲。
我由以前鬧佢 搞到兩個人都炆憎，慢慢明白個相處之道就係無視佢，我好似可以完全聽唔到佢把聲咁樣，我都唔知道咁樣叫唔叫做健康？

細個覺得，男朋友最緊要就係錫自己，遷願意遷就我 就等於鍾意我
所以每次拍拖，男朋友基本上都係更加遷就我
可能呢個相處嘅過程裏面，令到我覺得自己有啲成長，
其實愛情，真係唔止係要對自己好，最重要嘅係要價值觀相近，
然後我就知道，點解我哋成日都會鬧交？
於是，唔止一次我諗起我D前度，對佢哋有時會覺得後悔，有時會有啲懷念。

我試過幾次同佢講分手，但係佢真係會好激動，仲試過死，試過真係撞到個頭流晒血⋯⋯⋯
我覺得佢好痴線，同一時間我有理解到我對佢真係好重要。

我都覺得佢真係好愛我嘅，或者，呢個世界上未必會有第二個人會為我咁樣付出，對我咁好、對我咁忠誠....
我成日鬧佢，有時仲會郁手打佢，佢份人雖然唔係冷靜，但係無論佢點樣激動都唔會傷害我⋯
我好似都習慣咗呢種模式，最後都接受左佢好用心嘅求婚。

我必須承認，佢係對我好嘅男人，會係賺咗$10都會比$9我用嘅人，
但係，我係好多嘢講嘅人，但係我同佢仲係唔可以傾好多計，就算分開咗兩個地方，我都唔會掛住佢⋯⋯⋯
所謂新婚嘅甜蜜，其實我都冇乜⋯⋯⋯⋯
我成日覺得，可能呢啲就係我當初冇勇敢同佢分手嘅代價

臭西

無人完美 睇完都覺得值得嫁嘅

你享受既只係佢對你既百般遷就、縱容，並唔係打從心底欣賞佢、願意同佢渡患難，當佢不如你預期時，你自然想離佢而去，成件事係真既話你應該好好諗下咩係婚姻、咩係拍拖......

我都覺得可能係自己唔夠知足

你另一半咁激動
好驚你有日出軌然後畀佢斬

「婚姻怎麼選都是錯的，長久的婚姻就是將錯就錯」——《非誠勿擾》
有冇覺得好啲?

有。呢句幾中
我都有諗過，其實係咪10個有9個結咗婚都後悔？

其實兩個都痴鳩線

就咁睇你老公暫時都係好愛你，用盡一切方法去取悅你，但只係得一方面去付出，另一方面會好辛苦，加上你仲要係唔多珍惜，呢段關係唔係好健康。愛感該係大家都有所犧牲，去彼此磨合、互補不足。

感覺上你老公過多一段時間，見付出完你都無感覺時，就會慢慢唔再爲你付出咁多，一點一滴累積起來，去到某一個位就會好似火山爆發咁，既然你都唔欣賞我，就會去搵過一個欣賞自己既。

我有時候覺得，可能唯有佢主動去離開，我哋先有辦法結束

講到咁 都係想搵男人搞婚外情啫

搵我啦

你自己提出 決絕D好

咁佢都仲咁愛你 你執到啦

好似可憐佢先同佢一齊咁
其實你鐘意佢啲咩呢？

我又唔會特別可憐佢老公，我覺得呢啲嘢係你情我願

有啲明白樓主心情，多多少少都有啲被威脅嘅感覺
然後慢慢將呢種唔係愛情嘅愛情當左係習慣

小心d 佢因成恨

因愛

首先睇下佢老公係咪MK先
如果係MK其實佢係控制緊你姐

你老公好有錢？

唔洗出軌啦 如果佢FF諗埋一邊 癲係上黎

OeroG

on9 所以男人唔壞女人唔愛，對你咁好就冇感覺，對你衰就話遲啲會改
女人未到90歲都唔俾飽飯佢食係冇撚有錯

臭港女

睇完覺得 你跟本唔愛佢 所以佢既負出係你既負擔
如果你愛既人為你負出 一定會好開心

樓主老公係痴線佬 樓主係玩人感情既臭西
唔好離婚放返兩個癲既出市場

做你老公真係好慘 ....

原來你個心入面咁諗我，枉我付出左咁多
都係因為你做好多行為反映出你唔愛我，先令到我咁負面，你想離婚就離婚啦!

成日諗嘢負面係因為比人呃得多嘅自動防衛機制

樓主啲文筆睇到我好辛苦

關咩事呀 你地兩條友都有問題

你就思想幼稚 唔識分愛同享受被人寵愛嘅感覺

個男人就 on 9 實係嗰 d 以為絕對付出就改變到另一半嘅人

宣讀誓詞嘅時候根本無認真思考過就答應

係人嘅問題 點會係誓詞嘅問題 ?

早分早著啦樓主

放過人喇不如，你咁自私

一條on9遇著個痴嘅
天生一對

你係臭西港女你自己知唔知?

為嫁而嫁
當某日遇到一個令你心動的人
就肯定會出軌
而且會將所有野賴落老公的負面野度
我好清楚
我係過來人
臭雞

勁明白樓主心情 前女友又係放負女王
每日每日對住真係好撚辛苦
成班朋友嘻嘻哈哈 佢自己一個冇表情
問佢咩事又唔講 之後先嚟怨天怨地
冇要求佢會主動幫做一D鎖碎事 但會一路呻
洗隻碗都呻到好似幫我生咗個仔咁辛苦
小小整親唔舒服 就一定係fb ig放負文
佢fb ig係極少正面同開心嘢既po
仲有好多同佢相處時既負面情緒
絕對會另身邊既人抖唔到氣

你老公慘啲！
佢一直湊緊囡

明白你當初點解選擇同呢個男人結婚
但係其實你應該都諗到
你唔鐘意佢嘅話其實你係會好難捱
得到嘅只有物質上嘅舒適
而家你講到咁
好似等佢同你講離婚咁

愛一個人
包括佢既好同唔好 開心負面
佢對你做到 但你做唔到
你唔去接受佢既負面 化解佢 只係念住自己
女人係世上最唔知足 唔識珍惜既人
戲劇性 要求多 矛盾 連自己想要咩都唔清楚
想要既野時就扮乖 得到之後變面
千變萬化 永遠滿足唔到

男人為左女人付出幾多
有無念過對方既努力
有無體諒過
唔好覺得男人錫女人 為你做事係理所當然
正因為咁樣 就唔識珍惜
好多女人已經都唔識去體諒 去錫返男人

睇都廢事睇，臭西

講咁撚耐
咪又係第時偷食找籍口

分身家啦8婆

其實改名冇用

睇死都係見人有車有樓先一齊

我曾經有一個好好好錫我經濟條件又好嘅男朋友A，如果嫁咗俾佢，基本上可以唔駛做，但後來我遇上一個我更加鍾意但經濟條件稍為差啲嘅B，於是我放棄了A選擇B，再後來我遇返我嘅初戀情人C，佢無論外貌經濟條件都比唔上A同B，而且冇對我咁好仲要人在外哋，但結果我嫁咗比佢宜家LongD中

呢一刻，雖然我能夠同自己愛嘅人結婚，但我哋要長時間分開，冇得享受家庭生活，而且佢又唔識得照顧我，我為咗佢就放棄咗兩個好錫我嘅人，曾經有一刻我都有離婚嘅衝動...

緣份嘅嘢好奇妙，而呢個世界亦好難兩全其美，我選擇咗一個我愛嘅人，又唔代表我過得好快樂，但既然選擇咗結婚，就好好珍惜對方，反正你哋係新婚（我都係），就比啲時間同心機落呢段感情度先，最後真係唔work就整定大家有緣無份

上面嗰段說話係同你講，亦都係同我自己講，樓主加油

冇覺悟根本唔應該結婚

搵一個
鍾意你既人
定
你鍾意既人
？

咁你咪試下唔好再用佢一分一毫，食飯又要aa，交番租俾佢，睇下自己係咩感覺，仲需唔需要佢囉。

不過我唔覺得你會咁做

呢啲痴線佬係定時炸彈
拍拖已經知佢有問題仲唔走夾唔抖
識人個抑鬱症老公就係婚後唔開心，突然跳左樓
唔離婚，你遲早俾佢影響到病埋一份，唔死都一身羸

美劇you
男嘅痴線 女嘅公廁

呢種人我都遇過 ⋯ 佢地太脆弱 會搞到自己都負埋一份好辛苦

有冇諗過你老公先係受害人，更加頂你唔順 btw蝦膠味濃

我勸你走啦臭雞
香港大把女想搵個錫自己的一半都搵唔到
你好明顯得一想二的人, 都唔知足

貪佢俾你既野 對人無付出
正臭雞

我認真答你啦
你知唔知足都好你都係唔夠愛佢 咁一齊有咩意思
世界咁大 你已經探索夠？
你願意一世屈係一個冇愛嘅家庭？

利申：性欲強 可以扑野 絕無手尾跟

雞

結左婚先黎咁諗
果三年都無諗清楚？

講咁多咪又係臭雞
唔想俾婚姻綑綁
但係又想要人啲錢

G

貪錢臭

臭雞

正臭雞

你呢個係香港好普遍既愛情問題，我自己覺得兩個人一齊係應該自然，大家價值觀接近，相處夾，就會吸引對方，耐左就自然會一齊，但好多香港女仔都係偏向會揀一個條件最好，會為你付出最多既人，唔只樓主，我好多朋友有感情煩惱搵我傾，大部分其實都係因為呢樣野，而佢地有89成結果都係散，所以祝你好運啦

4/10

你想要一個就晒你嘅人，自己可以做公主做女皇，你根本冇愛過對方

咪又係自私，算鳩數啦你

快分手啦 遲早玩完

個婚會唔會兒戲左少少 結之前你無諗清楚既咩

唔好諗住等，我1等等左8年，最後自己提出，覺得浪費左對方時間

當有一日你老公搵個件唔要你 將平時你覺得理所當然既佢對你既好 轉移左去第二個女人身上 你就會後悔🤷🏻‍♀️就好似你而家懷念你d ex咁
珍惜啦

死臭雞

你性格好有問題 隨便郁手打人鬧人
我想話諗d ex黎做咩 咁好就唔會分手啦
吃不到的葡萄.......
你又話自己係正面既人
成段野都俾人感覺好負面
你地關係好唔健康
既然老公諗野負面 你有冇用樂觀既一面感染佢
佢而家係你老公啦 未來幾十年都會攜手度過
婚姻唔係兒戲講玩
係咪因爲佢太就你 令你覺得冇挑戰？

唔鐘意就咪撚結啦 害人一世啦屌你

香港咁9惡劣環境，男人灰正常到爆

你根本就係一個臭西

閪痕?

咁你點解結婚

可憐之人必有可恨之處

你老公係咪好無自信嗰類人？

你出軌嘅話應該又一單雙屍案

嘩，樓主真係閪到呢
你老公盡哂全力對你好，都唔知足
係道懷念果堆ex
祝你老公搵到個同佢一樣，會全心全意付出的好女人，而唔係你

妳老公有無車有冇樓，算唔算有d錢

賤過雞

其實本身要人遷就你 咁係男人都會有d 怨言架啦 睇下會唔會扮沒野架姐

癡撚線
珍惜啦絲打
好難搵到個咁錫你㗎

對你好一回事
既然你知道自己唔係好愛佢
點解要同佢結婚呢

正宗臭雞 咩都推曬落老公到

不如等我拆開你既語言包裝，講返真個句啊。
其實你唔係怕分手，你老公會點。
你只係驚離婚，你未必搵到個咁好
雖然佢係負能量，但佢其他條件依家仲可以掩蓋佢既不足
當你搵到件比佢好既時候，你就會突然可以好狠心咁同佢離婚。

如果未生仔都千奇咪生，因為你係會做得出拋夫棄子既事

Btw 唔該唔好將自己啲仆街包裝得好靚啦, 肉酸

俾佢屌嗰陣有咩感覺

點解唔一早講清楚 而家樓主個頭濕撚晒㗎喇

其實樓主係咪想離婚

有正常常識都知依啲post係比人屌多，樓主出post 夠竟係咩心情 係咪想比人常醒

咩心態

好多錯字 屌醒

早d離緍

樓主係咪假膠

樓主改左名

臭雞 咁似我ex 又要怨 又要同人一齊 自私到閪

9up當呼吸

我明白你老公點諗

臭雞真係唔好比飽飯佢食先開心

你腦荀都未生埋學乜撚野人講成長？

你老公用佢既方法去愛你，你唔適應/接受係無問題，仲要人地主動求去去幫你解決問題？ 自己唔撚識拒絕離開？

你乜撚臭雞咁大支野呀？自己躝屍啦，唔係等咩呀？等紅杏出牆呀？

正臭閪
男人唔壞女人唔愛呢句幾時都咁岩聽
就算人地思想正面樂觀 相信你都會開呢個po

我唔會同你講d咩唔愛就咪撚同佢結婚既廢話
只係想你好自為知 第時仆街唔好喊

我都明 其他人覺得你執到寶 事實果個人又唔係真係咁好
但搵個你鍾意嘅又會有另外一d問題
結婚好煩呀頂

冇感覺點解當初要俾名份佢

你個老公有自毁傾向都幾危險
睇怕你幾時出軌/離婚就係第二日頭條

樓主我明你，我ex同你老公一樣都係好負面既人，雖然佢對我好好，但同佢一齊嗰段時間真係好辛苦，

其實就算搵唔返一個好似佢對你咁好既人都唔緊要，因為相處開心先係最重要既，呢點我諗你都明，
而家最重要既係諗下點同佢分開先唔會刺激到佢，呢類人好大機會係恐怖情人，千祈唔好係屋企提出分開，係公眾地方傾會比較好

pm

你拍咁多次拖，都係搞唔清自己應該同咩人一齊，分唔清咩人先係適合自己，可以長久行落去，仲要結埋婚先開始"有d成長"，樓主你真係害死人

你根本拍拖前就要搵一個同你價值觀相近，性格上可以互相融洽相處ga啦

同意
大大個cacayu同cuson有板你睇

人人追求嘅嘢都唔同啫
你揀咗為面子同有人錫而結婚
代價未就係長期對住一個自己唔愛又負面嘅老公
牛唔飲水

驚你變左情殺案

但唔見樓主又有幾冷靜，又鬧又出手打老公 大家都咁上下，打和啦，super

你連續不忠2次仲學咩人講說話俾樓主聽，係咪想人地好似你咁不忠然後搵個"我愛既心"

其實你仲想點
想要新鮮感咪出聲囉

岀軌就抵撚死啦

你就好似怪獸家長啲小朋友咁縱撚到覺得男人對你好係必然咁, 冇野啦, 臭閪

肥絲大隻係咪都係你ac

算啦, 港女格
唔洗講咁撚多

"我愛既人"

其實你自己心底都係將負面嘢擺埋一邊唔理姐，唔鐘意又接受人地求婚，又在乎面子，你真係叫樂觀隨性？寧願好似你男朋友咁講出嚟，大家睇點拆。

你呢啲叫逃避問題，有問題就唔理，遲早你男友去到盡就爆，佢係偏激你仲大獲。冇出軌都好，一齊生活你就知幾痛苦，好多時都係要兩方互相遷就，一邊食晒你做食住人果個都唔會好受，信我。

同樓主情況一樣 但未結，男女身份調轉

正臭閪

想騎牛搵馬咪講囉
又唔夠膽搏 怕最尾得番隻更差既牛咋?

結婚誓詞已講得好清楚 每次當婚姻有不如意時，都會想起當初結婚時的誓詞

希望你老公有一日會唔愛你 然後搵過個
你就再搵唔番一個對你咁好咁愛你既人
最後孤獨終老

點解唔試下改變佢

另一半如果出現情緒勒索，真係會影響哂成個家族，因為成家人都會擔驚受怕。唔知幾時有命案，唔知就時屋企無啦啦俾人上門尋仇咁

有時候，兩個人一齊冇咗坦承同相近嘅價值觀，又有啲負面野真係好難行亦好痛苦。

我身邊好多人為結而結， 見到佢地成日都每天扮著幸福咁，一係就扮正常
其實有啲野發生過就係發生過，唔係忘記就當無件事。 嗰啲會以死相逼，真係唔知幾時黎真。
兩個人一齊相愛，開心、自在永遠都最基本嘅，如果冇呢兩樣野更遑論其他？

而結婚呢家野， 我真係覺得愛嘅唔一定會結得成婚，唔愛嘅其實都會結到， 已經冇咩特別定義, 反而兩個人嘅相處同共同對結婚嘅睇法先係最重要。
但你地好似冇傾過大家諗法
祝你好運

負面會傳染
樓主未夠道行去應付，唔完全係佢既錯

戇鳩
結撚咗仲有咩可以講
雖然我都覺得條仔垃圾

有冇諗過係你搞到佢咁
不如做吓好心
放生佢啦
其實你根本就唔鍾意佢
你只係enjoy有個人隨傳隨到
咩都就晒你咋嘛
無錯
人係自私嘅
但係我同你講
佢癲起上嚟
殺完你
再自殺都仲得
唔好等出事先嚟後悔
我要講嘅都講晒
聽唔聽係你自己嘅事
唔希望係A1見到你

其實另一半咁負面又的確好難頂 當你心情好好而對方又滿口負面野真係好想死
你當初根本唔應該結婚 而家洗濕左個頭 唯有諗方法點同你老公坦承自己感受 希望佢改下

人生是什麼？

痴撚線 ，不過社會上總係有好多不幸的人

結婚係咁，其實到頭來，發覺係咩男人都可以做老公，無乜大分別

咩女人都係
到最後其實係睇邊個為左責任犧牲自己

係架
只係睇邊個肯付出，邊個做脾氣好個個

唔好分呀, 一陣樓主條臭西害多個男人

我好同意啊
唔會就人果啲人其實同任何人都會好快散